原來沙田遊行嗰陣有人向警犬播JB首fuck the popo

啱啱睇到笑撚死
反警主題曲

知點做了

好正

笑左